冥想問題

呢個星期開始,晚晚冥想都會響識海中間有個"共"字出現,
之後有個大拳頭出現,一拳打爆咗個"共"字,咁係有咩暗示?

樓主好大壓力

清預見到未來了

個"共"字唔係好大,個拳頭大D

但冇time indicator,唔知係近定遠

共爆，即係共產黨統治全世界

個「共」字放响「中」間的

冥想嘅目的，好似唔係獲取資訊喎
你係咪搞錯咗d嘢